自從全球大爆發後，中國收晒聲

最後一次公開指鹿為馬，話美國傳入，之後被人屌到反轉。

中國就住“武漢肺炎”的全球擴散，完全收晒聲

全球經濟體因為呢次疫症，經濟大蕭條，死傷無數。到疫情過去，肯定會秋後算賬

好耐無聽過一帶一路，亞投行等新聞

但就出戰美國海軍駛入南海行嚟行去，戰機係香港附近飛嚟飛去的新聞

呢筆帳，中共準備好未

日日都扮緊救世主wo
口交部日日都鳩up緊

暴風雨前夕都比較安靜
可能調整緊啲文宣方向咋
佢唔出聲就要捽死佢

只差有冇證據証明大陸故意散播病毒玩病毒戰，如果有，基本上WW3正式展開。

但如果全世界有共識，證據係可以造出來

口交部人人咬人

一定有 最尾一定會打仗 但應該係內戰

搞得掂先算

咁又點
香港人咪又係掛住諗下home office睇咩電子雞

最撚吊係賣比荷蘭既貨比人彈鐘
中共話批貨係非醫療用
台灣汁雞食糊贏哂

等睇過後全地球過百個國家清算中共等佢表演打感動式瀬皮

我真係吊佢老母
醫療用口罩非醫療用
有害氣體無害
手術成功病人死亡
利害了

支拿d數據假、醫療研究等如無、後遺症情況提供唔到、貓狗原來都會受感染 兩個月以來唔知道、試劑衰過公定字、口罩有毒 d救世主論完全係幫倒忙 愈吹愈形象差 連歐盟豬都醒覺到比支共打緊資訊戰

打緊架啦。不過唔係刀刀槍槍咋

咪係, 當華大春死架咩

比我係老習

真係希望 美國唔好死咁多人

中共有排受

屌香港新聞無報姐上twitter睇斷交部班友未撚停過 趙立堅都仲係度9up

幣在美國民主黨支持者同傳媒左住哂

Viutv街訪先有呀嬋好有自信咁講美國先係源頭喎

岩岩瞓醒, 想問下豬三角同大灣區發展好未

戰不必熱戰
美歐肯奉陪的話經濟冷戰係夠拖垮支共

你就收晒聲
無睇開就吹

我估支那準備 武(漢肺炎)統台灣

今次疫情後 下屆及下下屆民進黨推個弱智仔 賴清德 出黎選都躺著贏

疫情過後全世界國家肯定搵支那找數 唯一解決辦法 先發制人

你自己睇新聞睇埋一邊啫，早排軍機繞台添啦

台灣宜家揸旗嗰班都係玩貼地親民，形象夠好
肯主動接觸新文化，所以先有多youtuber幫手做宣傳。令宜家啲後生仔多渠道接觸同埋願意接觸政治
但如果之後嘅總統好似你咁講食老本係可以贏一兩屆，畀國民黨班仆街upgrade換血換返班後生上去就唔同講法
宜家台灣民進黨做得好而多人支持之外，好大程度歸功於國民黨太垃圾

仲話威脅唔出口醫療物品

樓主 訓左幾耐
口交部 日日出黎講野
經貿仲停出口醫療用品

其實民進黨都很多垃圾 貪污 囤地

最好既組合肯定係蔡英文 + 黃國昌

不過肯定提早台海爆發戰爭

小學帝
如果仲係濕鳩江澤民果d悶聲發大財全球應該仲大鑊

屈完美國失敗之後改屈意大利同德國，點會冇動作呢?

叫春瑩日日都響度9up喎？

係，兩個爛蘋果
只係一個肯做形象工程，叫做開始改善
但根深蒂固嘅問題仍然有待改善
如果新聞焦點一旦唔再係兩岸關係，武漢肺炎
就會慢慢聚焦返去哩啲問題

日日賣假貨扮捐贈 又日日老屈外國輸入喎

你坐緊？日日高調扮救世主wo

因為扮緊救世主 抗疫典範咁囉

日日口交部都忙到死wo，今日仲玩埋默哀3分鐘去吹奏中共，白事當紅事辦仲要講到中共無撚敵咁款

想多了寫緊稿啦

冇收聲，商務部仲係流氓

天滅畜牲政權

有美軍進駐左台東東

其實口交部日日有出文宣

樓豬睇下新聞先打飛機啦

希望外國人睇到呢啲事實
見仲有好多鬼佬當支那神咁拜

唔好意思
冇收過聲
美國起源論依舊不改LOL

支共 等場疫情完 準備向全世界還債啦

我覺得南海點都會打獲中共金嘅

Push

cctai逢見到不利支那既post就內容唔睇瘋狂正評

[引用] 香港特首人工每日高達$14274

支共最新策略，怕再推畀美帝，美帝會發真火出兵打柒佢，收僉左。而家封李文亮做烈士，再搞國喪咁辦，等人唔好意思追究佢地。係支那人先諗得出。鬼佬真係唔受呢套

又奶野,點睇呀

邊到收聲

係國內不斷洗緊人腦，就算出面洗唔到底，已經令班垃圾覺得國家救左佢地一命，以後又可以維到穩

一個post幾多共狗護主，P牌疆屍account出晒嚟

依家支那人ff緊美國因為疫情會一沉不起四分五裂，ff到好撚開心呀

著名5 毛好驚中國出事
無糧出

美國四分五裂前，中共應該變左五湖十六國

準備好八國聯軍2.0

歐美死中國唔會收皮咩
支那真係多弱智

而家當喜事辦

我地要做就係唔好比中共轉左個風向佢
係國際線keep住大家既怒火

連登冇PO上黎者 唔代表支那收左聲

有冇巴打總結支那俾幾多個國家彈鍾

無收聲喎

果陣係香港爆出有狗被感染 傳到番支那 D專家仲話冇咁既事 搞到有一大班支那人話唔好放棄自己隻貓同狗呀 佢地唔會有事
唔知而家 上面D貓狗咩情況

真係好撚神奇 點解當年鬼佬唔當NAZI係神咁拜?

你無留意就等於收哂聲

日日屌台灣叫佢唔好玩野
樓主唔好學新唐人報喜不報憂先得架

點解連登仔咁鍾意ff黑警同中共俾人清算

真心個疫救中國一命

冇留意開，佢哋唔係慶祝緊美國確診數節節上升咩

邊忽收聲 早幾日又話外國屌我醫護物資品質差我咪唔撚忽，仲屌緊美國 坐監都有得上連登？

化整為零

為的入籍美國，歐洲等華人打頭陣

小粉紅睇得好開心
Twitter 俾人屌
各位請繼續Twitter 戰線

歐美班垃圾分分鐘又比支那用錢塞住把口

派防暴去打美軍啦
美軍見到都驚

你點知人哋唔係儲緊錢慢慢之後收埋幾多個國家?睇到D政客咁高清？

中國淨係內需要玩晒啦，洗撚靠外國

點解你班cc狗成日淨係識開埋d飛機post
成日話支爆乜乜柒柒，依家其他國家自己都顧唔掂
除左飛機文同分化你地仲識做乜柒

支爆未

百國聯軍

庚子賠款再現

啲左膠仲奶緊共

自從疫情大爆發後，英美加直頭收咗皮

所以黃實我地要做下野
E.g 登報
撥火

日日都屌緊喎⋯⋯

咪係 煩到仆街

出面都無人理佢，佢係自己個籠入面吠，咬鐵支？

口交部加埋班五毛仲係日日9up緊
上Twitter睇下兼順便做任務啦

神秘主義，係近嘅地方先會feel到堅定流。就好似日本人同韓國人啲亞洲國家嘅人就算幾豬幾冇國際意識都好，正常都知支那咩料。歐豬遠離亞洲禍首唔知係好正常，不過今次支那武漢肺炎先至令歐洲一鑊熟，一併醒覺

亞投行

推

中國扮緊救世主 百國聯軍不可少

樓主活在自己的世界。放d假新呃自己友。

樓主同大部分連登仔一樣水平

試劑衰過公定字

好心嗌交部咪撚再打嘴炮,
只會不斷挑起全球仇支人,
如果支國自瀆式精神勝利法係掂既, 就唔會死咁撚多支蝗喇 !

無耐之前仲搞緊口罩外交，扮救世主，賣物資比部分歐洲國家（話係贈送），諗住分化歐盟。
只不過手法太低，而且最近台灣主動送口罩，中共未諗到點反應

其實我哋個個都係水魔法師！

依期俾幾個國家
屌緊啲物資同試劑質素差

中國做嘢你放心啦

對內同對外華人圈
粉飾太平 隱瞞疫情
狂改確診計算方法
大報特報啲好人好事
乜撚嘢抗疫正能量
求其捉條友無限上綱
大大力煲點樣幫意大利 歐盟
大大煲其他國家特別美國點樣仆街
中國成個救世主咁幫世界
出啲懶係持平嘅報道扮中立分析
最後又係讚中國點好點好

外國
死撐話自己啲嘢無問題
話其他國家搞錯哂啲標準無睇清楚去買
幫啲小國同廢國扮晒自己有做嘢
出英文文宣主動攻擊
搏哂可憐突顯俾美國恰
務求美國入面啲左膠大愛white trash
用選票懲罰特朗普

但到而家都有好多白豬當支那神咁拜

最近TVB個套巨人觀（世界觀）
不斷狂講
歐盟點樣唔團結 美國點樣後知後覺
中國點樣上下一心
美國要同中國合作
啲分析角度全部都係用中國做本位

你睇吓TVB報導就摸到中共啲宣傳機器想做咩

話說前幾日我媽收到WhatsApp, 佢d行山廢老的相片
可以睇出已成功洗支那腦

全球醒覺，無人再信支那

唔好屌我睇抖音住先 依家抖音成個app都係講支那調走哂d醫護番屋企 d市民夾道歡迎 交通警車隊開路 咁前幾日又封左城 係咪代表棄城？

樓主你揀新聞來睇？

各國大佬都輕視搞到柒左俾我都射波俾中國

若然未報時辰未到 中共等找數

都唔係 你望翻中共建国歷史就知
通知搞唔掂就向外轉移視線
對內就更加極權

扮吓狗日日鳩叫 扮吓冇哂事做救世主 雜種就日日演戲人生

佢有揾叫春螢出黎話外國唔應該指責支援佢地既人
即係仲係度扮演緊救人而唔係播毒
睇黎中共係好驚比人開波

嘔心

但唔知點解咁多正皮
利申，負左

班撚樣依家復工無訂單等失業，自己都顧唔掂仲有閒情喺度ff美國水深火熱

只係準備緊點樣將個責任spin俾其他國家

希望有生之年睇到支共冚家剷

班共狗咬完美國咬意大利唔成功
依家惱羞成怒扮大台收錢「援助」喎

唔知下一個被搞嘅係邊度呢

百國聯軍有得諗

佢唔識收聲
D小學生

其實做證據出黎，個個都信係中國散播病毒

可能係因為你睇開嘅新聞媒體無報
我估中國党媒無停過手

傻啦,中共依家扮緊細聲救世者角色,默默咁"支援全世界"
你估完左之後幾多小粉紅沖出去講中國係救世者阿拿
洗鬼中共自己開聲講咩,同埋中共係歷史上最狡猾同好運既政黨嚟
當世界大洗牌後,中共真係會接位,到時一定無好日子過

Sir this way

同埋中共係大陸內部不停咁宣揚自己點救世,日日打足哂飛機

其實大陸有冇諗過疫情過後歐美真係來真？
你班友帶毒去人哋國家仲玩戰狼外交，人哋嬲到仆街。
前嗰排撤僑，真係人質冇乜咁濟。 後顧之憂都冇買，過多幾個月人哋真係有可能行headline

佢哋而家講緊自己周遊列國去救人

睇左世銀 同 who今日講左咩未 ...

呢點絕對易砌。

屎晶片內外交煎，大勢已去，美軍準備介入。

中國收哂聲? 日日都見係twitter懶溫馨同屌老美

咪係，幾時有收過聲
人地依家打緊瘟疫外交，塑造到自己係求世大國
咩一帶一路濕濕碎啦

被動，捱打，技窮，大勢已去

調返轉講 係信錯支那啫

唔算射波

sor,feel唔到
唔好打飛機
中國最後用錢解決
全世界會收哂聲

第一個滅咗香港先

支持中國政府繼續玩火

黑奴痰咳菜都頭痕，收收地皮。

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

中国為緊之後既國際大清算做緊準備

當然都係廢
而家網絡年代紙包唔住火

其實搞到道指大跌
美國經濟下插
中國自己都會受損啦

真
先改名，再淡化支国早期隱瞞同滅聲
再屈美軍，意大利
然後搶鳩哂其他國家嘅嘢
而家就扮好心炒價賣假貨，仲好講出於真心
配合埋who入面港共嘅支援
真係痴鳩線

有線訪問左生產商
話班鬼佬唔識用佢啲貨先搞到有問題
重話全部外國人都唔尊重支那人
發晒脾氣

一定唔可以放過
中國要向全世界報仇

呢家變左嗌交部
日日撩交嗌

講真 唔係話踩自己人 而係要認清對手有幾勁
中共文宣係世界級 要贏真係有難度

唔係人地勁
係班白鬼蠢姐
咁都信

呢鑊真係世紀級血債，支那凖備好未呀

多啲睇TVB新聞,大公報,鳳凰衛視

可識冇共識,
支那宣傳戰係強項

有冇機會再發動一次全球登報

絕對係
我覺得可以係twitter向#chinazi哩個方向大倒火水
因為而家中共吊尻台灣大派靚口罩攪彎佢個發大財
好似歐洲係嘉里大廈燒到頂咁濟，中共賣既過期廿年倉底滅火筒比人彈鐘
台灣開水喉射水救水，中共：菜英文你同我關水喉唔比救，我個倉大量滅火筒賣唔出
中共做哩類on9野岩哂#chinazi
夠哂反人類夠哂邪惡

有冇咁樂觀

Ching去轉微博都知依家日日玩飛機文宣，出埋鬼佬kol話中國最安全幾強大，又送物資比全世界打救全球

咪打飛機啦on9
依家吹到中國全球抗疫最強
啲藍絲覺得香港仲危險過大陸

其實老屈美國真係好癲
仲要完全冇證據咁屈
希望美國搞掂疫情會搞鳩佢 唔係真係廢左d

訓撚左？
中共仲日日鳩吹wo

呢排吹緊23條
睇佢幾快又收皮

勁多疆屍account 出嚟護中共，證明連登充斥五毛網軍

阻止台灣捐口罩救人

到時咪又代理人戰爭

一帶一路國家比隻毒搞死晒啦

日日忙著解釋點解收錢捐假口罩

美國已經開始咗撐住台灣上國際舞台，Taipei 法案唔係流嘢，支那可以有幾大聲？

美國開始重跓南海，睇吓支那想點打⋯⋯

有冇睇新聞嫁

還債啦，冚家鏟支那国

佢依家越少出聲 就越要宣傳佢既加害者身份
唔好比佢淡化件事